龍珠超裡面，基路亞叫個妹亞路加殺咗全王得唔得？

有冇？

殺左你先

許願 幫王洋達完議員夢

你唔叫悟空搵埼玉